{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "온정손만두 본점"
    },
    "text": "温井手作り餃子は、京畿道利川市安興洞にある餃子専門店で、2008年にオープンしました。 ここでは毎日手作りの手作り餃子を提供しています。 餃子を凍らさずに注文後すぐに調理するので、新鮮な味を感じることができます。 キムチ餃子と肉餃子がメニューであり、内部は広くて快適で団体予約も可能です。 料理を注文する時はキムチ餃子が基本なので、肉餃子が欲しい場合は注文時に話さなければなりません。 料理に使う出汁はカタクチイワシ、スケトウダラ、昆布、大根を基本に1日2回、4時間ずつ煮込んで使います。 代表メニューであるカルグクスは、2~3分後にすぐ食べられるよう鍋に盛られて提供され、量もたっぷりです。 出汁はすっきりとしたさっぱりした味を持っています。 キムチ餃子はとても辛くなく、肉餃子はジューシーで、二種類の餃子とも大きくて美味しくて中身が詰まっています。 季節のメニューであるコダリ冷麺は、パイナップル、リンゴ、梨をすりおろして刻んだ調味料を作り、麺は手作りの生地を使用して直接取り出してご提供します。 おかずとして出てくるすべてのキムチは国内産で提供され、セルフバーで追加でご利用いただけます。 周辺には安興遊園地や安興地などの観光地があり、ペット同伴の訪問も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "温井手作り餃子はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2008年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子の場所はどこですか？",
            "answer": "温井手作り餃子は京畿道利川市安興洞にあります。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子ではどのような種類の餃子を提供していますか？",
            "answer": "キムチ餃子と肉餃子を提供しています。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子では団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子の料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "餃子は注文後すぐに調理されます。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子のカルグクスはどのように提供されますか？",
            "answer": "カルグクスは鍋に盛られて提供されます。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子の餃子の中身はどうなっていますか？",
            "answer": "キムチ餃子と肉餃子はどちらも大きくて美味しくて中身が詰まっています。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子ではコダリ冷麺も提供していますか？",
            "answer": "はい、季節のメニューであるコダリ冷麺も提供しています。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子のキムチはどのように提供されますか？",
            "answer": "温井手作り餃子では国内産のキムチを提供しており、セルフバーで追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には安興遊園地や安興地などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "温井手作り餃子へのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の訪問も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 393
    }
}